我懷疑自己係弱智

點算

依度有邊個唔係

弱智仔應唔應該死

巴打乜野程度
我中度

我重度，同人溝通都成問題